草莓百分百續篇 第1話

東軍

西軍

北軍

同人黎架?

向軍 應該得我一個

竟然得八頁
唔係真中做男主就畫個好似真中嘅男主
btw東城成熟咗好多

生肉未出

成本書篤落對波度...畫緊超有趣咩, 咪撚玩鳩東城啦

Diu la sing
竟然係新男主角

ntr

屌

幾時死呀你 情報又一post 生肉又要貼下
日文咁撚勁就5分鐘同我譯個大綱先放出來啦

應該唔會ntr啩屌你

真中
中間

まなか
なかま

東城呀